有無拜山比人派財神同強制打掃

派完會唔會唔比利是佢？